[泰國之鋒] 香港雨傘運動啓發了我

TIME : Meet the Youthful Face of Resistance to Thailand's Junta

啲人成日話無影響。每一個人做嘅每件事講嘅每一句都對個世界有影響囉，所以到死嗰一刻真係唔好絕望。，。

影響左外國有撚用

勁呀。泰國仲要係軍政府

alliance 香港要民主區區幾百萬人根本無談判能力，一定要有輿論同allies囉，你唔係以為幾百萬人可以打贏幾億人嘅軍隊呀。

aggggerrrr

如果見到世界各地多左人企出黎，其實係強心針

時事台啲post成撚日都沉低。連登仔好唔鍾意時事stuff?

而家係所謂 "政治疲勞" 之時